有無咩notebook推介 筆直七千

我真係對notebook乜都唔知
唔知道＄7000會唔會太少
都係做下普通文書野睇下片都無咩特別要求
最緊要襟用
希望各位可以比下意見

MACBOOK AIR

Pish

7000到既文書機筆直實夠，但襟唔襟用就睇彩數多，依個價位

呢個價位可以考慮下Dell啲機,同價位嘅機黎講算物有所值, 最緊要係質量同售後都叫做有保證

如果考慮埋其他牌子嘅話, Macbook都唔錯, 不過7000蚊應該買唔到最新果幾部

Dell呢排做緊特價啲舊款點睇

thinkpad t470

8代intel cpu就出 等到就等
到時就算唔買8代機 7代機都跌一跌價

inspiron14 7460依家好似都做緊特價？呢部幾好,我依家就係用緊呢部,用落都唔差,同埋唔會太重. 我自己加多隻120嘅ssd都係7000樓下. 不過..你預部野唔多打到機

你係學生？如果係學生嘅話,其實可以跟學校果啲大專優惠買,會平多小小

不過講真,如果真係淨係攞黎做文書野同睇下片嘅話,其實真係唔洗預7k咁多,其實5k, 甚至4000左右嘅機已經夠做

唔知佢攞唔攞出街, 唔攞嘅話其實大牛龜notebook都係6000到, 仲有獨顯夠玩低階game

有冇咩型號牌子推介

Dell一萬樓下啲平價文書機系列不了

放MacBook pro r 2013 i7 8gb ram 256gb

$7000